牧場物語本家出新作噃

終於

一定玩

有冇得cow女先

無就唔係牧場物語啦

一蚊跟

一隻game至少玩到一年

Animal cross 食完條水先出

唔太靚仔同靚女

十年都可以
gba nds 3ds個幾隻間唔中都有玩
成日都開連結新天地探婆婆

睇到啲icon都覺得7

兩者係完全唔同

佢今次畫得好靚噃

邊忽靚?

雖然都鍾意玩 但睇幅圖就唔多覺有咩新野 似果隻波西亞咁有D機械野

呢隻係上隻

(company)

Tencent acquired 20% of Marvelous via new shares, approximately US$65 million on May 26, 2020.[16]

Oh shit
童年回憶

好似麻麻

衝出黎....

馬化騰不了

如果玩法差唔多 好快悶

支那狗無處不在

而在這次牧場內依然可飼養各種牛羊雞以及新追加的「羊駝」
至於資源取得
也公開了釣魚、採礦伐木和礦洞等系統
另外作為玩家最關心的「花婿/花嫁」結婚系統
本次也多達10位以上花婿/花嫁供給玩家苦惱並可同性結婚~

其實集集都係呢啲

避得就避

rf5有新料未

新礦石已經有羊駝喇wo

係咪都係礦石鎮先

我以為講緊上一集
上一集都有哂依D

呢到連登
關自己事既野就會睇唔到

有冇得百合

第一眼好似假果間出咁

想要返GBA礦石鎮個煮食系統者

睇電視食譜煮好冇意思

完全係抄動森

個畫風好似怪怪地

幾時先有得後宮
同埋結婚後可唔可以多D劇情

既然冇咩進步 不如出多幾種動物啦

咁多隻 我最鐘意都係雙子村

仲用nds玩緊

屌佢老母 睇到即刻喪失興趣

最大改動，睇落只係將animal cross果隻佈置小島佈置家居，加左入牧場物語到，個牧場自己鋪路放裝飾...

冇立繪

game入面時間可唔可以慢d 但又唔洗去到動森咁跟現實時間
上一集礦石鎮已經叫哂小矮人黎幫手 但到天黑都未做哂每日要做既野

低能驚同動森一樣

想搞基了

係班友手腳慢爆心都可以有時淋漏幾格水

轉3d之後就無玩

其實同動物之森有乜分別

真心想知

不如等rf5

動作好生硬。

差好遠喎牧場物語基本上係打工風格既game, 一個季節種既野都5-6款, 養動物拎蛋拎奶, 做芝士做沙律醬, 煮野食都好多款, 有體力制, 做得太多野會暈, 每日既時間係有限, 係有限既時間內你做到幾多野, 唔似動森咁慢慢玩. 有城鎮比你同好多npc交流, 有故事, 剩係講挖礦個種類同應用度都高過動森好多.
不過動森因為無時間限制, 你砌野可以慢慢砌, 玩得輕鬆d既
我玩牧場物語真係成日與時間競賽, 通常目標要係一年內間屋要幾大, 要結到婚, 第二年春要生埋仔咁 不過呢d好個人風格, 鍾意有目標既人玩牧場物語應該會好過動森, 動森太漫無目的

我好怕玩啲由0零開始玩嘅嘢，好似minecraft 一開始乜都冇就非常不安

NPC對話永遠係個幾句
真係無乜FEEL

咁動森都係一開始乜都無既, 都係咁玩嫁姐
反而由0開始, 即係成長空間好大, 睇住佢由0開始, 見住自己既地方一日一日成長, 唔係仲開心咩
不過牧場物語系列一開始必定比隻狗你, 4件基本農耕工具
而且固定工作一開始都係除下雜草, 斬走d阻住晒既樹, 去買3包種子,淋水

睇片都覺得悶

想佢加既野
1.後宮內容
2.婚後內容，個仔會長大，會幫手農務，甚至乎老左由個仔繼承(變控個仔)，無限loop(但條村啲npc都要變)
3.線上模式。純單機真係玩唔長。養動物果到可以再難啲、複雜啲，或者變數多啲，然後要線上配種先養到神寵之類。然後整啲選美、賽馬活動係全世界玩家都可以參與(遊戲random分組)

第二點真係會難啲做到，直接出新作比你慢慢玩仲慳成本

牧場物語啲NPC個個都有故事
你想要loop可以玩sims唔番工淨耕田

咁唔洗無限loop，將條故事寫長佢到1-2代後都得掛
由原先第一代主角，寫到結婚生完仔就完，變成第一代主角，個仔大左變第二代，啲NPC都根據返第一代主角既伴侶選擇而有下一代，然後故事係呢一代完咁囉

講左啦

thx
之前等得太耐甩左無follow

騰訊子公司收購《牧場物語》開發商Marvelous 20%股份成最大股東

有無PC版，想玩mod牧場物語

個男仔個畫風點解咁大陸味...
無左以前日系可愛感

間公司好似已被中資收購，所以我唔會買

人設圖我覺得好過磺石鎮重製,但見到d劣質3D都唔開胃

啲五官整到好有支那手遊味
咁多野唔搞 做乜要搞牧場物語

3D整到咁柒好心就好似以往咁用返2D立繪啦睇見都唔想溝

新礦石鎮隻狗好似要買

下。。。（−＿−；）
禾挽mc算啦(￣∇￣)

又會比大陸抄

唔會抄, 因為比中資買左

我記得gamecube有一集主角好似會老死,跟住用個仔/女黎玩

dwarf live matter，小心佢地拆你間屋

上面咪有緊企鵝收購左牧場物語囉

有黑人？

好彩上面RF5仲係日系樣

睇完個介紹，心諗除左個人唔係走卡通外、同埋見到有自動淋水機，其實同隻礦石鎮重制有乜分別大佬你3ds個d動物都加到落來la下話，好心食老本都唔好咁過份

係，要行番卡通Q版畫風先有味道

睇得出越黎越無心機做
求求其hea出咁
好有礦石鎮重制既影子
d 3d又柒

之前都有黑人

問有咩係一樣應該答得快d短d

九成九啲高層見到礦石鎮收得所以重用啲3D model喇
但其實唔係因為食正童年回憶條水
礦石鎮個3D風真係

不過都好彩今代咁醜
唔駛含淚支那騰訊game
（符文5都唔知點算買二手得唔得）

利申 間唔中開返三村玩

接受唔到啲畫風

我想要精靈譯站重製多啲

星露谷完爆佢

礦石礦海邊雜貨店已經係黑人啦

跟返gba啫

《牧場物語：咁撚震與閪望的大地》

牧場物語首作 1996年8月6日
動物之森首作 2001年4月14日

牧場物語坐時光機抄動物之森 ?

礦石鎮重製都冇心機玩. 加上動森, 休閒GAME 殺太多時間. 冇時間再玩呢類遊戲.
如果冇大改進系統, 內容. 吸引力真係細.

礦石鎮重製 D 人既畫風真係好趕客

玩牧場係幫到仆街
勁多野做

勁充實

以前用金手指, 用BUG大把錢洗
但用左破壞哂隻GAME平衡變得一D都唔好玩
最後發現腳踏實地耕田摸牛先係最好玩

唔係講笑，就算金手指改到無限錢，依然都係忙到仆街
剔除左搵錢果part，每日搵村民、調戲啲女角、照顧啲動物(為左參賽唔係為錢)，冇一刻空閒

係
但用自己努力種蘿蔔, 薯仔, 執草, 捉蟲賣到既錢去買到第一個增量背囊感覺好開心

愈出愈hea
反正nds風車 雙子都好撚正

今次畫風好似麻麻

3ds仲好玩 不過成日要叉電麻煩賣左了

一鍵斬樹又自動淋水，我係唔係睇緊啲掛機手機game廣告

應該係stardew逆向輸入

淨係迷過礦石鎮同精靈驛站
想問下之後果D有幾多元化 邊隻最好玩
買左部3DS番黎 玩左幾隻都覺得唔係幾對路

佢結婚個樣乜咁3d

畫風好柒
美術外判晒比人?

符文2滿足到你

動森呢啲傻鳩擺景搬傢俬game好意思同牧場比？你知唔知醜

有得釣野捉蟲挖化石喎 最近開始有得種菜
點樣淨係擺景搬傢俬呀
可悲既係依家呢集牧場有啲位咪又係想學動森 仲要係你講既傻鳩擺景

集集都話新加羊駝

鋪地板就的確係以前無既
但係搬野 擺景 擺完嘢評分係3ds舊作已經有啦
郁啲就話人抄

咁可能我記錯 講聲唔好意思先
但佢都唔好一味話人動森係戇鳩擺景game啦

玩緊3つの里

新天地同連結大地好唔好玩

我覺得除左合作version
即係叮噹同波波羅之外
全部牧場都好玩

連結新天地好玩

新天地好玩
婆婆

屌你老味釣野捉蟲挖化石捉完釣完一係攞去賣換錢買傢俬返黎擺，一係就放係度or做標本用黎擺景你仲好意思提出黎

挖化石唔使我講啦下話？又係放博物館

種野？種完咪又撚係賣錢，咁我炒大頭菜得啦

傻鳩game 根本極少遊戲性，頭一兩星期可能會好迷，但玩到後邊根本重覆又重覆

你咪當係女人版mmorpg
牧場物語正統單機驚 點同

我覺得動森個重點係同朋友交流同放鬆，自由度係相對較大嘅

牧場物語就比較經營、急促，但各有各好玩

其實隻game 咁冇問題，但最睇唔過眼就係啲人格硬吹到世界第一咁牧場多咁撚多野玩都好意思比啲人係咪未打過機

真，同風之巿集。

有邊集唔係一樣..

即係你買三國無雙話割草悶

買牧場物語話種野悶

買galgame話睇字悶

人地人工都冇收幫你打工你班仆街仲嫌三嫌四

風有2段跳好撚正

係，跑online咁

每日一盒小麥粉

好大浸支味

仲要有安哥拉兔

一生知己

自己發掘食譜即係叫d人睇攻略

邊洗每日 見佢跌心先比都未遲

上次玩礦石鎮重製體驗唔錯，但因為原汁原味還原既關系，d劇情真係好短
希望依隻新作多d劇情

諗緊買晒連結同起源好定淨買連結（窮J

有無推介啊絲打

利申 有雙子同三村鳥

買曬佢啦

上集畫面柒我當因為重製
屌新作都咁既quality真係寧願佢出返2d

礦石鎮靠著童年回憶先頂得順d畫風
仲要玩到咁上下開始都悶
諗著新作會靚d多d野玩
點知

依個畫面好趕客 唔知買唔買好

其實佢用叮噹隻畫風我會收貨

叮噹整得好有心 細緻好多 其實好玩過礦石鎮
不過礦石鎮贏情懷 同埋上左牧場既神枱

騰訊收購《牧場物語》開發商 斥資5億成最大股東

好似gba咁真心好睇勁多
變左3d反而似手機, facebook驚

最鍾意ps2個隻牧場物語：美麗人生

成日話有得溝同結婚, 想問同D女有幾多劇情?

Persona5, 鍊金工房, Loveplus, Steinsgate, 艦娘,
呢幾隻GAME都有好感度/揀角色ENDING/'結婚', 有D多劇情有D幾乎無,
可唔可以用呢D做對比話我知

呢隻變左慢動作10倍咁
其他元素又不足, 唔好玩WOR

冇咩劇情，佢主要係種田養動物挖礦
但佢個系統做得唔錯，又有得比賽同烹飯

有咁差咩
細個玩過好多隻,最深刻真係ps1中秋滿月同ps2美麗人生(可能第一次玩3d版牧場)
仲有nds有一隻可以擺攤檔都幾好玩
其他都係玩左一陣就無玩

叮噹無得結婚已經係敗北

叮噹果隻畫靚
但好悶

好多人講叮噹
但其實叮噹牧場唔係MMV整
係Bandai整的

ps 1 礦石鎮好玩好多

賺咁撚多錢 又無得做村長又無得開後宮

ps1個隻礦石鎮叫做中秋滿月
同礦石鎮有d唔同
有游水節

ip毀滅者 專心出模型算啦
睇下幾時玩爛埋牧場

玩緊數碼暴龍，好擔心佢會搞爛數碼暴龍

數碼暴龍本身已經係一個唔爭氣既ip
淨係識每隔幾年就水鳩啲粉絲錢
制申 買左4部暴龍機

呢個年代仲玩黑白暴龍機？

ps1中秋滿月仲有分男女版
細個打通宵

老野既情懷
btw其實佢出部彩色高像素暴龍機試下水溫都好啦

中秋滿月可以話係同digimon world同級嘅存在
利申有psp umd版仲玩到

有游水 同埋有得起溫室
風格又正

女女靚就玩

正呀 真正童年回憶

呢隻個psp超級唔user friendly

上面又話悶又話少嘢做
唔講以為隻驚出左

就咁睇完trailer又真係唔夠吸引人想即刻買嚟玩

所以Ubisoft 做到大廠唔係冇理由
Trailer足夠打飛機

角色動作咁生硬 畫面又有啲膠味 似手機GAME多啲
RF5>>>>>>>>本傳

屌你難得新作可唔可以比啲心機

rf5全3d 睇trailer已經射左